520算唔算係蝗語嘅一種？

根本就係

香港人點解要慶祝520?
講廣東話架喎

黃子華:「520 即係唔要你」

都是中國人

分化撚：邊個慶祝蝗語日子就係偽黃真藍！

係阿拉伯文